msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WC Vendors Pro\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-23 15:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-31 01:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: wcvendors-pro.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:79
msgid "Store General"
msgstr "一般商店"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:82
msgid "Trusted Vendor"
msgstr "可信供應商"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:83
msgid ""
" Check to allow this vendor to publish products immediately regardless of "
"global publishing rules."
msgstr "勾選以允許該供應商發布的產品，立即不顧全球發布規則。"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:87
msgid "Untrusted Vendor"
msgstr "不可信供應商"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:88
msgid ""
" Check to require all products submitted to be reviewed, regardless of "
"global publishing rules. This overrides the trusted vendor option."
msgstr ""
"檢查需要提交進行審核，無論全球發布規則的所有產品。這將覆蓋可信供應商的選擇。"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:92
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:637
msgid "Store Website / Blog URL"
msgstr "商店網站/博客網址"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:98
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1221
#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:32
msgid "Store Address"
msgstr "商店地址"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:101
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:138
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:139
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:188
msgid "Address 1"
msgstr "地址欄1"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:105
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:142
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:143
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:192
msgid "Address 2"
msgstr "地址欄2"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:109
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:146
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:147
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:196
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:113
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:150
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:151
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:200
msgid "Postcode"
msgstr "郵政編碼"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:117
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:154
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:155
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:204
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:21
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:33
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:53
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:62
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:121
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:158
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:159
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:208
msgid "Select a country&hellip;"
msgstr "選擇國家..."

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:124
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:161
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:162
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:211
msgid "State/County"
msgstr "鄉鎮市"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:125
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:162
msgid "State/County or state code"
msgstr "州/縣或州代碼"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:129
#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:166
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:135
msgid "Store Shipping Address"
msgstr "郵寄地址"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:172
msgid "Store Social"
msgstr "商店社群"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:175
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1045 includes/class-wcvendors-pro.php:1125
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:176
msgid "<a href=\"https://twitter.com/\">Twitter</a> username without the url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:179
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1046 includes/class-wcvendors-pro.php:1126
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:180
msgid ""
"<a href=\"https://instagram.com/\">Instagram</a> username without the url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:183
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1047 includes/class-wcvendors-pro.php:1127
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:184
msgid "<a href=\"https://facebook.com/\">Facebook</a> url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:187
msgid "LinkedIn"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:188
msgid "<a href=\"https://linkedin.com/\">LinkedIn</a> url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:191
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:192
msgid "<a href=\"https://youtube.com/\">Youtube</a> url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:195
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1051 includes/class-wcvendors-pro.php:1131
msgid "Google+"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:196
msgid "<a href=\"https://plus.google.com\">Google+</a> url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:199
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1050 includes/class-wcvendors-pro.php:1130
msgid "Pinterest"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin-vendor-controller.php:200
msgid "<a href=https://www.pinterest.com/\">Pinterest</a> url."
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-admin.php:102
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:274
#: templates/dashboard/store-settings.php:18
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/class-wcvendors-pro-admin.php:203 includes/class-wcvendors-pro.php:493
#: includes/class-wcvendors-pro.php:518
msgid "Pro"
msgstr "專業版"

#: admin/class-wcvendors-pro-commission-controller.php:316
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: admin/class-wcvendors-pro-commission-controller.php:317
msgid "Fixed + fee"
msgstr "固定+费用"

#: admin/class-wcvendors-pro-commission-controller.php:318
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: admin/class-wcvendors-pro-commission-controller.php:319
msgid "Percentage + fee"
msgstr "百分比 手續費"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping-controller.php:83
#: includes/class-wcvendors-pro.php:952 includes/class-wcvendors-pro.php:987
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1030 includes/class-wcvendors-pro.php:1067
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1110
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1530
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:288
#: templates/dashboard/order/order_details.php:258
#: templates/dashboard/reports/overview.php:35
#: templates/dashboard/reports/overview.php:56
msgid "Shipping"
msgstr "配送"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping-controller.php:226
msgid "Flat Rate"
msgstr "一般費率"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping-controller.php:227
msgid "Country Table Rate"
msgstr "國家匯率表"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:64
#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:106
#: includes/class-wcvendors-pro.php:608
msgid "Vendor Shipping"
msgstr "供應商費率"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:65
msgid ""
"This shipping module is for your vendors to input their own shipping prices "
"on their Pro Dashboard.  <p>The prices you enter for Product Cost and "
"Handling Fees will only be used if a vendor has not entered their own prices "
"on their Pro Vendor Dashboard.  <p>The simplest shipping system is Flat "
"Rate, where vendors can input a cost within their country, and outside of "
"their country.  Country Table Rate will require vendors to enter country "
"codes that they ship to and set prices for each country.  <p><strong><a href="
"\"https://www.wcvendors.com/kb/pro-shipping/\" target=\"prodocs\">WC Vendors "
"Pro Shipping Documentation</a></strong>"
msgstr ""

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:97
msgid "Standalone Method"
msgstr "獨立方法"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:99
msgid "Enable WC Vendors Pro Shipping as a standalone shipping method"
msgstr "啟用WC廠商臨航運作為一個獨立的送貨方式"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:103
msgid "Method Title"
msgstr "配送方式"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:105
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "此欄位設定買家在結帳時，所見的配送方式為何。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:109
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1007
msgid "Tax Status"
msgstr "消費稅狀態"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:115
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1011
msgid "Taxable"
msgstr "應稅"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:116
msgid "None"
msgstr "無"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:120
msgid "Shipping System"
msgstr "運輸系統"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:124
msgid ""
"Your vendors have a simple flat rate for national and international shipping "
"or a per country rate table. This can be overridden on a per vendor basis."
msgstr ""
"您的供應商為國家和國際航運或簡單的扁平率每個國家稅率表。這可以對每個供應商進"
"行覆蓋。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:128
msgid "Product Cost Nationally"
msgstr "產品成本在全國范圍內"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:130
#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:157
msgid ""
"Default per product cost excluding tax for products on a per vendor level. e."
"g. 5.50."
msgstr "每個產品的成本不包括默認為產品稅對每個供應商的水平。例如：5.50。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:134
msgid "Free National shipping"
msgstr "免費送貨全國"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:135
msgid "Enable store wide free national shipping"
msgstr "啟用存儲範圍內的自由航運"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:137
msgid "Check this to enable free national shipping"
msgstr "若您希望使用配送機制，請啟用此選項"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:141
msgid "Disable National shipping"
msgstr "禁止國家航運"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:142
msgid "Disable national shipping"
msgstr "禁止國家航運"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:144
msgid "Check this to disable national shipping"
msgstr "選中此選項禁用全國發貨"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:148
msgid "Product Qty Override National"
msgstr "產品數量覆蓋全國"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:149
msgid "Charge once for national shipping, even if more than one is purchased."
msgstr "一次國際收费即使多个购买。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:151
#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:178
msgid ""
"Disable the product qty in shipping calculations on a per product basis."
msgstr "禁止在每個產品中的基礎計算運費的產品數量。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:155
msgid "Product Cost Internationally"
msgstr "產品成本國際"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:161
msgid "Free International shipping"
msgstr "免郵費優惠。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:162
msgid "Enable store wide free international shipping"
msgstr "啟用存儲寬免郵費優惠。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:164
msgid "Check this to enable free international shipping"
msgstr "若您希望使用配送機制，請啟用此選項"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:168
msgid "Disable International Shipping"
msgstr "停用國際運費"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:169
msgid "Disable store wide international shipping"
msgstr "停用國際運費"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:171
msgid "Check this to disable international shipping"
msgstr "選中此選項禁用國際航運"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:175
msgid "Product Qty Override International"
msgstr "产品数量覆盖国际"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:176
msgid ""
"Charge once for international shipping, even if more than one is purchased."
msgstr "一次性国际航运收费"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:182
msgid "Default product Handling Fee (per vendor)"
msgstr "默认产品处理费 (每个供应商)"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:184
msgid ""
"Product handling fee excluding tax. Fixed amount (5.00) or add a percentage "
"sign for a percentage (5%). Leave blank to disable."
msgstr ""
"产品不含税的手续费。固定的金额 (5.00) 或添加百分比符号的百分比 (5%)。留空可以"
"禁用。"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:188
msgid "Method availability"
msgstr "方法可用性"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:193
msgid "All allowed countries"
msgstr "所有允許的國家"

#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:194
#: admin/class-wcvendors-pro-shipping.php:198
msgid "Specific Countries"
msgstr "特定國家"

#: admin/partials/product/wcvendors-pro-commission-panel.php:19
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-vendor-commission-fields.php:23
msgid "Commission Type"
msgstr "佣金類型"

#: admin/partials/product/wcvendors-pro-commission-panel.php:31
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-vendor-commission-fields.php:35
#: includes/class-wcvendors-pro.php:827
msgid "Commission %"
msgstr "佣金(%)"

#: admin/partials/product/wcvendors-pro-commission-panel.php:36
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-vendor-commission-fields.php:39
msgid "Commission Amount"
msgstr "佣金數額"

#: admin/partials/product/wcvendors-pro-commission-panel.php:40
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-vendor-commission-fields.php:43
msgid "Commission Fee"
msgstr "佣金"

#: admin/partials/product/wcvendors-pro-product-meta-tab.php:2
#: templates/dashboard/order/order_details.php:93
msgid "Commission"
msgstr "佣金手續費(%)"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-store-meta-shipping-panel.php:19
msgid "Store Shipping"
msgstr "配送"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-store-meta-shipping-panel.php:23
msgid "Shipping Type"
msgstr "運輸類型"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-store-meta-shipping-panel.php:35
msgid "You can override the global setting for shipping type for this vendor."
msgstr "您可以覆蓋出貨機型而該供應商的全局設置。"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:69
msgid "Store Branding"
msgstr "商店標誌"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:74
#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:100
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:350
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:360
msgid "Store Banner"
msgstr "商店橫幅"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:77
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:82
msgid "Upload an image for the banner."
msgstr "上傳圖片橫幅。"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:80
#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:82
msgid "Add Banner"
msgstr "添加橫幅"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:81
msgid "Remove Banner"
msgstr "刪除橫幅"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:87
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:391
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:401
msgid "Store Icon"
msgstr "商店图标"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:90
msgid "Upload an image for the store icon."
msgstr "上傳商店圖標的圖像。"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:93
msgid "Add Icon"
msgstr "添加圖示"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-user-meta.php:94
msgid "Remove Icon"
msgstr "移除圖示"

#: admin/partials/vendor/wcvendors-pro-vendor-commission-fields.php:19
msgid "Pro Commission"
msgstr "專業版傭金"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:17
msgid "WC Vendors Pro"
msgstr "WC 供應商(專業版)"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:17
msgid "This section shows information about WC Vendors Pro requirements."
msgstr "此部分显示有关 WC 供应商临要求的信息。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:22
msgid "Theme Compatability"
msgstr "主題兼容性"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:27
#, php-format
msgid ""
"Your theme is not 100%% WooCommerce compatible and will not display vendor "
"stores properly. Please show this page ( <a href=\"%s\">https://docs."
"woothemes.com/document/third-party-custom-theme-compatibility/</a> ) to your "
"theme author and instruct them to provide full WooCommerce compatibility, "
"not the limited WooCommerce compatibility they currently provide by using "
"woocommerce.php instead of full templates."
msgstr ""
"你的主題是不是100 %% WooCommerce兼容，將無法正常顯示供應商的商店。請顯示此頁"
"面（ <a href=\"%s\">https://docs.woothemes.com/document/third-party-custom-"
"theme-compatibility/</a> ）你的主題作者和指導他們提供完整的WooCommerce兼容，"
"而不是有限的WooCommerce兼容性，他們目前提供採用全模板woocommerce.php代替。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:35
msgid "Pro dasboard page"
msgstr "WC 供應商主供台(專業版)"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:40
#, php-format
msgid ""
"WC Vendors Pro WILL NOT FUNCTION without this set. <a href=\"%s\">Click here "
"to set the page</a>."
msgstr ""
"WC供應商Pro將無法正常工作沒有這一套。 <a href=\"%s\">單擊此處設置的頁面</"
"a> 。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:43
#, php-format
msgid ""
"Your pro dashboard page cannot be set to your free dashboard page. <a href="
"\"%s\">Click here to change</a>."
msgstr ""
"你的親儀表盤頁面不能被設置為您免費儀表板的頁面。 <a href=\"%s\">點擊此處更改"
"</a> 。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:53
msgid "Feedback form page"
msgstr "反饋表單頁面"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:57
#, php-format
msgid ""
"Vendor ratings will not work without this page set. <a href=\"%s\">Click "
"here to set the page</a>."
msgstr ""
"供應商評級不會在未得到本頁面設置工作。 <a href=\"%s\">單擊此處設置的頁面</"
"a> 。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:64
msgid "Vendor Shop Permalink"
msgstr "供應商費率"

#: admin/partials/wcvendors-pro-system-status.php:68
#, php-format
msgid ""
"You need to set a vendor store permalink. <a href=\"%s\">Click here to set "
"the slug</a>."
msgstr ""
"您需要設置一個供應商的存儲固定鏈接。 <a href=\"%s\">點擊此處設置Slug</a> 。"

#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:4
msgid "WC Vendors Pro Templates"
msgstr "WC廠商臨模板"

#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:4
msgid ""
"This section shows any files that are overriding the default WC Vendors Pro "
"template pages."
msgstr "此區段顯示任何被置換為非預設的 WooCommerce 範本頁面"

#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:42
#, php-format
msgid ""
"<code>%s</code> version <strong style=\"color:red\">%s</strong> is out of "
"date. The core version is %s"
msgstr ""

#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:54
#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:63
msgid "Overrides"
msgstr "覆蓋"

#: admin/partials/wcvendors-pro-template-status.php:75
msgid "Learn how to update outdated templates"
msgstr "學習如何更新過時的範本"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:41
msgid "This plugin requires PHP Version 5.4.  Sorry about that."
msgstr "這個插件需要PHP 5.4版。對於那個很抱歉。"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:49
msgid ""
"WC Vendors Pro requires WooCommerce to run. Please install WooCommerce and "
"activate before attempting to activate again."
msgstr ""
"WC供應商Pro需要WooCommerce運行。請安裝WooCommerce並嘗試重新激活之前激活。"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:57
msgid ""
"WC Vendors Pro requires WC Vendors to run. Please install WC Vendors and "
"activate before attempting to activate again."
msgstr ""
"WC供應商Pro需要WC供應商來運行。請安裝WC供應商，並試圖再次激活之前激活。"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:121
msgid ""
"<b>WC Vendors Pro is disabled</b>. WC Vendors Pro requires WC Vendors v1.7.0 "
"or higher to operate."
msgstr ""
"<b>WC供應商Pro是禁用的</b> 。 WC供應商Pro需要WC廠商V1.7.0或更高版本來操作。"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:132
msgid "Pro Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: includes/class-wcvendors-pro-activator.php:136
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:637
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:86
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:636
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:311
msgid "Order #"
msgstr "訂單"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:87
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:157
#: templates/front/ratings/feedback-form.php:57
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:88
#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:919
msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:89
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:638
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:90
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:639
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:333
msgid "Customer"
msgstr "買家"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:91
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:92
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:93
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:640
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:313
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:175
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:262
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:291
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1045
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:167
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:197
msgid "Vendor rating(s) deleted."
msgstr "供應商等級評估中刪除。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:229
#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:468
#: includes/class-wcvendors-pro.php:737
#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-table-title.php:16
msgid "Vendor Ratings"
msgstr "供應商評級"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-admin-table.php:386
msgid "No vendor ratings found."
msgstr "未找到任何評價！"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:134
msgid "Please select a star rating."
msgstr "請選擇評分"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:191
msgid "Your feedback has been saved."
msgstr "您的反饋已保存。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:193
msgid "There was an error posting your feedback."
msgstr "傳送發表更新時發生了問題，請重新再試。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:210
#, php-format
msgid ""
"<p>This page should not be accessed directly. Please return to the <a href="
"\"%s\">my account page</a> and select an order to leave feedback. </p>"
msgstr ""
"<p>此頁面不應該直接訪問。請回到<a href=\"%s\">我的帳戶頁面</a> ，然後選擇一個"
"才能離開反饋。 </p>"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:258
msgid "Revise Feedback"
msgstr "修訂反饋"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:258
msgid "Leave Feedback"
msgstr "評價服務"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:524
msgid "Vendor rating updated."
msgstr "賣方評級更新。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:537
msgid "Vendor rating deleted."
msgstr "賣方評級刪除。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:594
msgid "View All Ratings <br /><br />"
msgstr "查看全部評分<br /><br />"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:620
msgid "No ratings have been submitted for this product yet."
msgstr "無評分已提交該產品還沒有。"

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:635
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:331
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:996
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:310
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:390
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:156
msgid "ID"
msgstr ""

#: includes/class-wcvendors-pro-ratings-controller.php:723
msgid "No ratings found."
msgstr "未找到任何評價！"

#: includes/class-wcvendors-pro-updater.php:141
#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:80
msgid "License Activation"
msgstr "啟用認證"

#: includes/class-wcvendors-pro-updater.php:142
#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:87
msgid "License Deactivation"
msgstr "認證停用"

#: includes/class-wcvendors-pro-updater.php:352
#, php-format
msgid ""
"The WC Vendors Pro license key has not been activated, so the plugin is "
"inactive! %sClick here%s to activate the license key and the plugin."
msgstr ""

#: includes/class-wcvendors-pro-updater.php:371
#, php-format
msgid ""
"<b>Warning!</b> You're blocking external requests which means you won't be "
"able to get %s updates. Please add %s to %s."
msgstr ""
"<b>警告!</b> 你阻擋外部請求，這代表你將無法獲得 %s 的更新. 請增加 %s 到 %s."

#: includes/class-wcvendors-pro.php:498
msgid "Click to view vendor shipping settings here."
msgstr "點擊這裡查看供應商船運設置。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:500
msgid "General options"
msgstr "通用設定"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:503
msgid "Pro Dashboard Page"
msgstr "臨儀表板頁面"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:504
msgid ""
"Page requires the [wcv_pro_dashboard] shortcode. <strong>DO NOT USE THE WC "
"VENDORS FREE DASHBOARD PAGE HERE - and do NOT delete the Free Dashboard "
"pages either, you will break your site if you do.</strong>"
msgstr ""
"頁要求[wcv_pro_dashboard]簡碼<strong>不要在這裡使用的廁所免費VENDORS儀表板頁"
"面-切勿刪除該免費儀表板的頁面，你會打破你的網站，如果你做的。</strong>"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:512
msgid "Store Header"
msgstr "店頭"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:513
msgid ""
"Which store header to use. Store headers need to be enabled for this option "
"to work."
msgstr "這店頭使用。店頭需要啟用該選項工作。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:517
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:28
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:39
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:524
msgid "Store Shop Header"
msgstr "商店页首"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:525
msgid "Enable Store Headers on Shop Pages."
msgstr "允許顯示商店Header"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:526
msgid "Check to enable the entire header on the /vendors/username/ page."
msgstr "檢查整個header在/vendors/username/ page的顯示狀況"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:533
msgid "Store Single Product Header"
msgstr "商店單一的商品Header"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:534
msgid "Enable Store Headers on Single Product Pages."
msgstr "在單一的商品頁面顯示商店Header"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:535
msgid ""
"Check to enable the entire header on /shop/product-category/product-name/"
msgstr "檢查整個Header在/shop/product-category/product-name/的顯示狀況"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:542
msgid "WordPress Dashboard"
msgstr "WordPress儀表板"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:543
msgid "Only administrators can access the /wp-admin/ dashboard. "
msgstr "只有管理員身份可以使用此儀表板。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:544
msgid "Lock vendors out of the /wp-admin/ area."
msgstr "將/wp-admin/位置以外的供應商權限關閉"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:552
msgid "Vendor Dashboard Notice"
msgstr "供應商儀表板提示"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:553
msgid ""
"Display a message to vendors on all dashboard pages below the dashboard menu."
msgstr "顯示一則訊息"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:560
msgid "Pro Features"
msgstr "專業版功能"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:560
msgid ""
"<strong>Please save your permalinks after changing any of the following "
"settings</strong>"
msgstr "請在做以下設置的修改之後存檔"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:563
msgid "Product Management"
msgstr "產品管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:564
msgid "Disable product management in pro dashboard. "
msgstr "在專業版儀表板之中關閉商品管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:565
msgid "Check to remove the product management from the pro dashboard."
msgstr "確定將商品管理由專業版儀表板中移除"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:572
msgid "Order Management"
msgstr "訂單管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:573
msgid "Disable order management in pro dashboard. "
msgstr "在專業版儀表板關閉訂單管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:574
msgid "Check to remove the order management from the pro dashboard."
msgstr "確定將訂單管理從專業版儀表板中移除"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:581
msgid "Coupon Management"
msgstr "折價卷管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:582
msgid "Disable coupon management in pro dashboard. "
msgstr "在專業儀表板中關閉折價券管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:583
msgid "Check to remove the coupon management from the pro dashboard."
msgstr "確定在專業儀表板中關閉折價券管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:590
msgid "Settings Management"
msgstr "設定管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:591
msgid "Disable store settings management in pro dashboard. "
msgstr "在專業版儀表板關閉商店設定管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:592
msgid "Check to remove the store settings management from the pro dashboard."
msgstr "確定在專業版儀表板關閉商店設定管理"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:599
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:280
msgid "Ratings"
msgstr "評比"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:600
msgid "Disable the ratings system completely. "
msgstr "完全關閉評比系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:601
msgid "Check to remove the ratings system from the front end completely."
msgstr "確定在前臺完全關閉評比系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:609
msgid "Disable the vendor shipping system completely. "
msgstr "完全關閉供應商運輸系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:610
msgid ""
"Check to remove the vendor shipping system from the front end completely."
msgstr "確定從前臺完全關閉供應商運輸系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:617
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:524
msgid "View Store"
msgstr "觀覽商店"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:618
msgid "Disable the view store button on the pro dashboard. "
msgstr "在專業儀表板中關閉觀覽商店按鈕"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:619
msgid "Check to remove the view store button from the navigation."
msgstr "確定在視角中關閉觀覽商店按鈕"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:626
msgid "Delete Product"
msgstr "刪除產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:627
msgid "Disable the delete option on the product form. "
msgstr "從產品表格中關閉刪除選項"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:628
msgid "Check to remove the delete button from the product table."
msgstr "確定從產品表格中移除刪除選項"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:635
msgid "Edit Approved Products"
msgstr "編輯已批准的產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:636
msgid ""
"Publish edits to approved products. ( New products will still have to be "
"approved )"
msgstr "發布編輯批准的產品。 （新產品仍然需要被批准）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:637
msgid "Allow vendors to edit products that have already been approved."
msgstr "允許供應商修改已批准的商品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:645
msgid "Dashboard Date Range"
msgstr "儀表板日期區間"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:647
msgid "Define the dashboard default date range."
msgstr "定義儀表板基本的日期區間"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:649 includes/class-wcvendors-pro.php:666
msgid "Annually"
msgstr "年度"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:650 includes/class-wcvendors-pro.php:667
msgid "Quarterly"
msgstr "季"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:651 includes/class-wcvendors-pro.php:668
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:652 includes/class-wcvendors-pro.php:669
msgid "Weekly"
msgstr "週"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:662
msgid "Orders Page Ranges"
msgstr "訂單頁範圍"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:664
msgid "Define the orders sales page date range."
msgstr "定義訂單頁日期區間"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:678
msgid "Products per page"
msgstr "每頁產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:679
msgid "How many products to display per page"
msgstr "每頁顯示多少產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:686
msgid "Coupons per page"
msgstr "每頁折價券"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:687
msgid "How many coupons to display per page"
msgstr "每頁顯示多少折價券"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:694
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:977
msgid "Trash"
msgstr "資源回收"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:697
msgid "Product Delete"
msgstr "刪除產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:698
msgid "Delete vendor products permanently. "
msgstr "永久刪除供應商產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:699
msgid ""
"Bypass the trash when a vendor deletes a product and delete permanently."
msgstr "當供應商永久刪除產品時分流"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:706
msgid "Coupon Delete"
msgstr "刪除折價券"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:707
msgid "Delete vendor coupons permanently. "
msgstr "永久刪除供應商折價券"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:708
msgid "Bypass the trash when a vendor deletes a coupon and delete permanently."
msgstr "當供應商永久刪除折價券時分流"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:715
msgid "View Your Store"
msgstr "觀覽你的商店"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:716
msgid "Disable view your store in dashboard menu."
msgstr "從儀表板選單關閉觀覽商店"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:717
msgid "Remove the menu link"
msgstr "移除選單連結"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:724
msgid "Default Branding"
msgstr "預設品牌"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:727
msgid "Default Store Banner"
msgstr "預設商店橫幅廣告"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:728
msgid "Select an image for the default store banner"
msgstr "從預設的橫幅廣告選擇影像"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:738
msgid "Vendor Ratings System."
msgstr "供應商評價系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:742
msgid "Feedback Form Page"
msgstr "回饋頁面"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:743
msgid ""
"The page to display the feedback from this will have the [wcv_feedback_form] "
"shortcode."
msgstr "顯示回饋表單的頁面會出現 [wcv_feedback_form]的短碼"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:751
msgid "Vendor Ratings Label"
msgstr "供應商評價標籤"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:752
msgid "The vendor ratings tab title on the single product page."
msgstr "這個供應商評價頁籤在單一個產品頁面"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:755
msgid "Product Ratings"
msgstr "產品評價"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:759
msgid "Feedback System"
msgstr "回饋系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:760
msgid ""
"Start all vendors at a 5 star rating until they receive their first feedback "
"score"
msgstr "預設所有供應商5星評價直到他們得到第一個評分"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:761
msgid "Reverse the feedback system."
msgstr "還原回饋系統"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:768
msgid "Feedback Display"
msgstr "顯示回饋"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:769
msgid "Disable feedback on the single product pages."
msgstr "在單一產品頁將回饋關閉"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:770
msgid "Only show feedback at the store level."
msgstr "只在商店的層級顯示回饋"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:777
msgid "Feedback Sort"
msgstr "排序回饋"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:778
msgid "What order to display the feedback in."
msgstr "顯示回饋"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:782
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:783
msgid "Oldest"
msgstr "最舊的"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:789
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:790
msgid "The order status required before feedback can be left."
msgstr "在留下回饋之前必須有訂單狀態"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:794
msgid "Processing"
msgstr "程序"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:795
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:802
msgid "Commissions"
msgstr "委派"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:803
msgid "Commission settings for payouts."
msgstr "佣金設置"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:806
msgid "Coupon Action"
msgstr "折價券動作"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:807
msgid ""
"Process the commission before or after the coupon has been applied to the "
"price."
msgstr "之前或優惠券已經應用到後價格過程中的佣金。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:811
msgid "After"
msgstr "在那之後"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:812
msgid "Before"
msgstr "在哪之前"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:818
msgid "Global Commission Type"
msgstr "全球的委派模式"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:819
msgid ""
"This is the default commission type for all vendors. <strong>This overrides "
"default commission in WC Vendors Free.  You may edit a vendors user account "
"to override the global rate for that vendor.  You may edit an individual "
"product to override the commission rate only for that product.</strong>"
msgstr ""

#: includes/class-wcvendors-pro.php:828
msgid "The percent of commission you give the vendors."
msgstr "偽派給供應商的比例"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:839
msgid "Commission amount"
msgstr "委派的數量"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:840
msgid "The fixed amount of commission you give the vendors."
msgstr "你給供應商的固定金額佣金。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:846
msgid "Commission fee"
msgstr "佣金"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:847
msgid "This is the fee added on top of the amount."
msgstr ""

#: includes/class-wcvendors-pro.php:853
msgid "Product Form"
msgstr "產品表格"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:855
msgid "Product Add/Edit Form"
msgstr "產品添加/編輯表單"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:855
msgid ""
"Configure what to hide from all vendors when adding a product on the front "
"end."
msgstr ""

#: includes/class-wcvendors-pro.php:858
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:861
#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:250
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:158
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:862
msgid "Short Description"
msgstr "簡短說明"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:863
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:384
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:417
msgid "Categories"
msgstr "類型"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:864
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:523
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:865
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:872
msgid "Category Display"
msgstr "分類顯示"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:873
msgid "What kind of category selection."
msgstr "分類選擇"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:877
msgid "Multi select"
msgstr "多重選擇"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:878
msgid "Check list"
msgstr "檢查列表"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:884
msgid "Hide Categories"
msgstr "隱藏分類"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:885
msgid ""
"A comma separated list of categories to hide from the vendor product form. "
msgstr "一個逗號分隔的類別列表，隱藏在供應商的產品表格。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:891
msgid "Hide Attributes"
msgstr "隱藏屬性"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:892
msgid ""
"A comma separated list of attributes to hide from the vendor product form. "
msgstr "要從供應商產品表單隱藏屬性清單。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:899
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:902
msgid "Featured Image (also disables the gallery)"
msgstr "注目商品圖片（同時關閉圖庫）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:903
#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:646
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫："

#: includes/class-wcvendors-pro.php:910
msgid "Max Gallery Images"
msgstr "最大圖庫圖像"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:911
msgid "The maximum number of images that can be uploaded to the gallery. "
msgstr "可以上傳到畫廊的最大數量圖像。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:918
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1520
#: templates/dashboard/shop_coupon-edit.php:45
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:921
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:901
msgid "SKU"
msgstr "SKU碼"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:922
msgid "Private listing"
msgstr "您的私人清單"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:923
msgid "External URL"
msgstr "外部連結網址"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:924
msgid "Button text for external url"
msgstr "外部鏈接的按鈕文字"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:925
msgid "Price (disables sale price) "
msgstr "價格（禁用銷售價格）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:926
msgid "Sale price"
msgstr "售價"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:927
#: templates/dashboard/order/order_details.php:102
#: templates/dashboard/order/order_details.php:103
msgid "Tax"
msgstr "稅金"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:928
msgid "Download files (also disables all download fields)"
msgstr "下載檔案 （也禁用所有下載領域）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:929
msgid "Download limit"
msgstr "下载限制"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:930
msgid "Download expiry"
msgstr "下载截止"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:931
msgid "Download type"
msgstr "下載類型"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:938
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1525
msgid "Inventory"
msgstr "庫存"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:941
msgid "Manage Inventory (also disables all inventory fields)"
msgstr "管理庫存（也禁用所有庫存字段）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:942
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1109
msgid "Stock Qty"
msgstr "庫存量"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:943
msgid "Backorders"
msgstr "缺貨的產品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:944
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1167
msgid "Stock status"
msgstr "庫存狀況"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:945
msgid "Sold individually"
msgstr "單獨出售"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:955
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1221
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:956 includes/class-wcvendors-pro.php:1033
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1113
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1814
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1114
msgid "Product handling fee"
msgstr "產品手續費"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:957
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1250
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:958
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1326
msgid "Shipping class"
msgstr "運送級距"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:965
msgid "Upsells / Grouping"
msgstr "加售/分組"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:968
msgid "Up sells"
msgstr "向上銷售"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:969
msgid "Cross sells"
msgstr "交叉銷售"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:970
msgid "Grouped Products"
msgstr "群組商品"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:977
msgid "Settings Form"
msgstr "設置表單"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:979
msgid "Settings form."
msgstr "設置表單"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:979
msgid "Configure what to hide on the vendor settings page."
msgstr "配置什麼需要在供應商設置頁面取消"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:982
msgid "Settings Form Tabs"
msgstr "設置表單標籤"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:985 includes/class-wcvendors-pro.php:1009
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1065 includes/class-wcvendors-pro.php:1089
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:278
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:986 includes/class-wcvendors-pro.php:1019
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1066 includes/class-wcvendors-pro.php:1099
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:283
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:988 includes/class-wcvendors-pro.php:1042
#: includes/class-wcvendors-pro.php:1068 includes/class-wcvendors-pro.php:1122
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:293
msgid "Social"
msgstr "社群網站"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:995 includes/class-wcvendors-pro.php:1075
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:273
msgid "Store"
msgstr "店舖"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:998 includes/class-wcvendors-pro.php:1078
msgid "Store description"
msgstr "商店描述"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:999 includes/class-wcvendors-pro.php:1079
msgid "Seller info"
msgstr "賣家信息"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1000 includes/class-wcvendors-pro.php:1080
msgid "Company / blog URL"
msgstr "公司/博客網址"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1001 includes/class-wcvendors-pro.php:1081
msgid "Store phone"
msgstr "店家電話號碼"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1002 includes/class-wcvendors-pro.php:1082
msgid "Store address ( if you use pro shipping this option will not work. )"
msgstr "店面地址（如果你使用進階運送則此選項將無法作用。）"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1012
msgid "Paypal email"
msgstr "PayPal 電子郵件"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1022 includes/class-wcvendors-pro.php:1102
msgid "Store banner"
msgstr "商店橫幅"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1023 includes/class-wcvendors-pro.php:1103
msgid "Store icon"
msgstr "商店圖標"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1034 includes/class-wcvendors-pro.php:1114
msgid "Shipping policy"
msgstr "配送條款"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1035 includes/class-wcvendors-pro.php:1115
msgid "Return policy"
msgstr "退貨政策"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1048 includes/class-wcvendors-pro.php:1128
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1049 includes/class-wcvendors-pro.php:1129
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1058
msgid "Signup Form"
msgstr "註冊表格"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1059
msgid "Signup form."
msgstr "註冊表格。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1059
msgid "Configure what to hide on the signup form."
msgstr "配置什麼在註冊表格上需要隱藏。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1062
msgid "Signup Form Tabs"
msgstr "註冊表單標籤"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1092
msgid "Paypal Email"
msgstr "PayPal 電子郵件"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1138
msgid "Signup Messages"
msgstr "註冊信息"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1138
msgid ""
"These options allow you to provide messages to vendors signing up to your "
"market place."
msgstr "這些選項允許你提供消息予供應商簽約"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1141
msgid "Vendor signup notice"
msgstr "供應商註冊提醒"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1142
msgid ""
"Display a message to vendors on signup page, this could include store "
"specific instructions."
msgstr "顯示一條消息，註冊頁面上的供應商，這可能包括存儲的具體說明。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1148
msgid "Pending vendor message"
msgstr "待解决的供應商"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1149
msgid "Display a message to pending vendors after they have applied."
msgstr "在供應商申請之後顯示訊息。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1152
msgid ""
"Your application has been received. You will be notified by email the "
"results of your application."
msgstr "您的申請已被受理。您將通過電子郵件通知您的應用程序的結果。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1156
msgid "Approved vendor message"
msgstr "已審核供應商的消息"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1157
msgid "Display a message on the dashboard for approved vendors."
msgstr "在供應商申請之後顯示訊息。"

#: includes/class-wcvendors-pro.php:1160
msgid ""
"Congratulations! You are now a vendor. Be sure to configure your store "
"settings before adding products."
msgstr "祝賀你 ！你現在是一個供應商。請在要添加產品之前配置存儲設置。"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:55
msgid ""
"If you are having any problems with activation, please visit your <a href="
"\"https://www.wcvendors.com/my-account/\" target=\"_blank\">my account</a> "
"page to reset your activation."
msgstr ""
"如果您有任何啟動的問題，請訪問您的<a href=“https://www.wcvendors.com/my-"
"account/“ target=“_blank”>帳戶</a>頁以重置啟動。"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:61
#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:65
#: templates/dashboard/product-edit.php:15
#: templates/dashboard/shop_coupon-edit.php:16
#: templates/dashboard/store-settings.php:115
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:81
msgid "License Key Status"
msgstr "許可證密鑰狀態"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:82
msgid "License Key"
msgstr "金鑰"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:83
msgid "License email"
msgstr "許可電子郵件"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:88
msgid "Deactivate License Key"
msgstr "停用許可證"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:168
msgid "Plugin activated. "
msgstr "插件激活了"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:174
msgid "Connection failed to the License Key API server. Try again later."
msgstr "連接到許可證關鍵 API 伺服器失敗。稍後再試。"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:261
msgid ""
"The license could not be deactivated. Use the License Deactivation tab to "
"manually deactivate the license before activating a new license."
msgstr ""
"許可不能被停用。使用許可證停用標籤激活新許可證之前，需要手動停用許可證。"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:300
msgid "Plugin license deactivated. "
msgstr "插件許可證停用。"

#: includes/lib/api-manager/admin/class-wcvendors-pro-api-manager-menu.php:368
msgid ""
"Deactivates the WC Vendors Pro license so it can be used on another website."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:370
#, php-format
msgid ""
"The license key for %s has expired. You can reactivate or purchase a license "
"key from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:381
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s is on-hold. You can reactivate the subscription from "
"your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:392
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been cancelled. You can renew the subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>. A new "
"license key will be emailed to you after your order has been completed."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:403
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has expired. You can reactivate the subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:414
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been suspended. You can reactivate the "
"subscription from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</"
"a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:425
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s is still pending. You can check on the status of the "
"subscription from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</"
"a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:436
#, php-format
msgid ""
"The subscription for %s has been placed in the trash and will be deleted "
"soon. You can purchase a new subscription from your account <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:447
#, php-format
msgid ""
"A subscription for %s could not be found. You can purchase a subscription "
"from your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:458
#, php-format
msgid ""
"A license key for %s could not be found. Maybe you forgot to enter a license "
"key when setting up %s, or the key was deactivated in your account. You can "
"reactivate or purchase a license key from your account <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:469
#, php-format
msgid ""
"Download permission for %s has been revoked possibly due to a license key or "
"subscription expiring. You can reactivate or purchase a license key from "
"your account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:480
#, php-format
msgid ""
"%s has not been activated. Go to the settings page and enter the license key "
"and license email to activate %s."
msgstr ""

#: includes/lib/api-manager/classes/class-wcvendors-pro-plugin-update.php:491
#, php-format
msgid ""
"You changed the subscription for %s, so you will need to enter your new WC "
"Vendors Pro license Key in the settings page. The License Key should have "
"arrived in your email inbox, if not you can get it by logging into your "
"account <a href=\"%s\" target=\"_blank\">dashboard</a>."
msgstr ""

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:30
msgid "Edit Vendor Rating"
msgstr ""

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:31
msgid "Rating Details"
msgstr "詳細評價"

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:40
msgid "Feedback Title"
msgstr "反饋標題"

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:46
msgid "The feedback title."
msgstr "反饋時間"

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:51
msgid "Feedback Comment"
msgstr "評論內容"

#: includes/partials/ratings/admin/wcvendors-pro-ratings-feedback-form.php:57
msgid "The feedback comment."
msgstr "反饋"

#: includes/partials/ratings/public/wcvendors-pro-ratings-link.php:15
msgid "rating"
msgstr "評分"

#: includes/partials/ratings/public/wcvendors-pro-ratings-link.php:15
msgid "ratings"
msgstr "評比"

#: includes/partials/ratings/public/wcvendors-pro-ratings-link.php:21
msgid "( "
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:86
msgid "<h2>Please ensure you have set a page for the Pro Dashboard.</h2>"
msgstr "請確保您已設置頁面儀表板。"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:227
#: public/partials/product/wcvendors-pro-table-actions.php:18
#: templates/dashboard/product-edit.php:15
msgid "Add Product"
msgstr "新增商品"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:228
#: public/partials/shop_coupon/wcvendors-pro-table-shop-coupon-table-actions.php:18
#: templates/dashboard/shop_coupon-edit.php:16
msgid "Add Coupon"
msgstr "新增優惠卷"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:259
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:334
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:398
#: templates/dashboard/reports/overview.php:31
#: templates/dashboard/reports/overview.php:52
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:261
#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:290
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1039
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:166
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:268
#: templates/dashboard/reports/overview.php:75
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:288
msgid "Coupons"
msgstr "優惠卷"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:423
msgid "Admins cannot apply to be vendors. "
msgstr "管理員不能申請成為供應商。"

#: public/class-wcvendors-pro-dashboard.php:521
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: public/class-wcvendors-pro-export-helper.php:102
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:385
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: public/class-wcvendors-pro-export-helper.php:102
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:385
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:428
msgid "No"
msgstr "No"

#: public/class-wcvendors-pro-export-helper.php:103
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:386
msgid "NA"
msgstr "NA"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:566
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:470
msgid "Select a "
msgstr "選擇"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:612
msgid "Featured Image"
msgstr "注目商品圖片"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:615
msgid "Select or Upload a Feature Image"
msgstr "選擇或上載功能圖像"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:615
msgid "Set Product Feature Image"
msgstr "設置產品功能圖片"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:625
msgid "Set featured image"
msgstr "設置注目商品圖片"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:626
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除注目商品圖像"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:640
msgid "You have reached the maximum number of gallery images."
msgstr "您已達到畫廊圖像的上載限量。"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:663
msgid "Add Images to Product Gallery"
msgstr "添加圖片到產品圖庫"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:663
msgid "Add to gallery"
msgstr "添加到圖庫"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:663
msgid "Add product gallery images"
msgstr "新增商品圖庫圖片"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:684
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:685
#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:688
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:686
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖像"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:689
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:365
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:406
msgid "Select an Image"
msgstr "選取影像"

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:801
msgid "Afghanistan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:802
msgid "&#197;land Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:803
msgid "Albania"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:804
msgid "Algeria"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:805
msgid "Andorra"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:806
msgid "Angola"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:807
msgid "Anguilla"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:808
msgid "Antarctica"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:809
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:810
msgid "Argentina"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:811
msgid "Armenia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:812
msgid "Aruba"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:813
msgid "Australia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:814
msgid "Austria"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:815
msgid "Azerbaijan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:816
msgid "Bahamas"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:817
msgid "Bahrain"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:818
msgid "Bangladesh"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:819
msgid "Barbados"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:820
msgid "Belarus"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:821
msgid "Belgium"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:822
msgid "Belau"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:823
msgid "Belize"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:824
msgid "Benin"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:825
msgid "Bermuda"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:826
msgid "Bhutan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:827
msgid "Bolivia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:828
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:829
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:830
msgid "Botswana"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:831
msgid "Bouvet Island"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:832
msgid "Brazil"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:833
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:834
msgid "British Virgin Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:835
msgid "Brunei"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:836
msgid "Bulgaria"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:837
msgid "Burkina Faso"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:838
msgid "Burundi"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:839
msgid "Cambodia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:840
msgid "Cameroon"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:841
msgid "Canada"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:842
msgid "Cape Verde"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:843
msgid "Cayman Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:844
msgid "Central African Republic"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:845
msgid "Chad"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:846
msgid "Chile"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:847
msgid "China"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:848
msgid "Christmas Island"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:849
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:850
msgid "Colombia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:851
msgid "Comoros"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:852
msgid "Congo (Brazzaville)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:853
msgid "Congo (Kinshasa)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:854
msgid "Cook Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:855
msgid "Costa Rica"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:856
msgid "Croatia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:857
msgid "Cuba"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:858
msgid "Cura&Ccedil;ao"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:859
msgid "Cyprus"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:860
msgid "Czech Republic"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:861
msgid "Denmark"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:862
msgid "Djibouti"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:863
msgid "Dominica"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:864
msgid "Dominican Republic"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:865
msgid "Ecuador"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:866
msgid "Egypt"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:867
msgid "El Salvador"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:868
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:869
msgid "Eritrea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:870
msgid "Estonia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:871
msgid "Ethiopia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:872
msgid "Falkland Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:873
msgid "Faroe Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:874
msgid "Fiji"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:875
msgid "Finland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:876
msgid "France"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:877
msgid "French Guiana"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:878
msgid "French Polynesia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:879
msgid "French Southern Territories"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:880
msgid "Gabon"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:881
msgid "Gambia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:882
msgid "Georgia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:883
msgid "Germany"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:884
msgid "Ghana"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:885
msgid "Gibraltar"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:886
msgid "Greece"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:887
msgid "Greenland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:888
msgid "Grenada"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:889
msgid "Guadeloupe"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:890
msgid "Guatemala"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:891
msgid "Guernsey"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:892
msgid "Guinea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:893
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:894
msgid "Guyana"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:895
msgid "Haiti"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:896
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:897
msgid "Honduras"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:898
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:899
msgid "Hungary"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:900
msgid "Iceland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:901
msgid "India"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:902
msgid "Indonesia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:903
msgid "Iran"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:904
msgid "Iraq"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:905
msgid "Republic of Ireland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:906
msgid "Isle of Man"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:907
msgid "Israel"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:908
msgid "Italy"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:909
msgid "Ivory Coast"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:910
msgid "Jamaica"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:911
msgid "Japan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:912
msgid "Jersey"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:913
msgid "Jordan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:914
msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:915
msgid "Kenya"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:916
msgid "Kiribati"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:917
msgid "Kuwait"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:918
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:919
msgid "Laos"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:920
msgid "Latvia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:921
msgid "Lebanon"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:922
msgid "Lesotho"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:923
msgid "Liberia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:924
msgid "Libya"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:925
msgid "Liechtenstein"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:926
msgid "Lithuania"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:927
msgid "Luxembourg"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:928
msgid "Macao S.A.R., China"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:929
msgid "Macedonia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:930
msgid "Madagascar"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:931
msgid "Malawi"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:932
msgid "Malaysia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:933
msgid "Maldives"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:934
msgid "Mali"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:935
msgid "Malta"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:936
msgid "Marshall Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:937
msgid "Martinique"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:938
msgid "Mauritania"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:939
msgid "Mauritius"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:940
msgid "Mayotte"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:941
msgid "Mexico"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:942
msgid "Micronesia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:943
msgid "Moldova"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:944
msgid "Monaco"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:945
msgid "Mongolia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:946
msgid "Montenegro"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:947
msgid "Montserrat"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:948
msgid "Morocco"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:949
msgid "Mozambique"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:950
msgid "Myanmar"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:951
msgid "Namibia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:952
msgid "Nauru"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:953
msgid "Nepal"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:954
msgid "Netherlands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:955
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:956
msgid "New Caledonia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:957
msgid "New Zealand"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:958
msgid "Nicaragua"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:959
msgid "Niger"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:960
msgid "Nigeria"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:961
msgid "Niue"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:962
msgid "Norfolk Island"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:963
msgid "North Korea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:964
msgid "Norway"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:965
msgid "Oman"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:966
msgid "Pakistan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:967
msgid "Palestinian Territory"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:968
msgid "Panama"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:969
msgid "Papua New Guinea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:970
msgid "Paraguay"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:971
msgid "Peru"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:972
msgid "Philippines"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:973
msgid "Pitcairn"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:974
msgid "Poland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:975
msgid "Portugal"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:976
msgid "Qatar"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:977
msgid "Reunion"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:978
msgid "Romania"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:979
msgid "Russia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:980
msgid "Rwanda"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:981
msgid "Saint Barth&eacute;lemy"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:982
msgid "Saint Helena"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:983
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:984
msgid "Saint Lucia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:985
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:986
msgid "Saint Martin (Dutch part)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:987
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:988
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:989
msgid "San Marino"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:990
msgid "S&atilde;o Tom&eacute; and Pr&iacute;ncipe"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:991
msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:992
msgid "Senegal"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:993
msgid "Serbia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:994
msgid "Seychelles"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:995
msgid "Sierra Leone"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:996
msgid "Singapore"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:997
msgid "Slovakia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:998
msgid "Slovenia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:999
msgid "Solomon Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1000
msgid "Somalia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1001
msgid "South Africa"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1002
msgid "South Georgia/Sandwich Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1003
msgid "South Korea"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1004
msgid "South Sudan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1005
msgid "Spain"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1006
msgid "Sri Lanka"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1007
msgid "Sudan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1008
msgid "Suriname"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1009
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1010
msgid "Swaziland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1011
msgid "Sweden"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1012
msgid "Switzerland"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1013
msgid "Syria"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1014
msgid "Taiwan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1015
msgid "Tajikistan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1016
msgid "Tanzania"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1017
msgid "Thailand"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1018
msgid "Timor-Leste"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1019
msgid "Togo"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1020
msgid "Tokelau"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1021
msgid "Tonga"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1022
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1023
msgid "Tunisia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1024
msgid "Turkey"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1025
msgid "Turkmenistan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1026
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1027
msgid "Tuvalu"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1028
msgid "Uganda"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1029
msgid "Ukraine"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1030
msgid "United Arab Emirates"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1031
msgid "United Kingdom (UK)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1032
msgid "United States (US)"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1033
msgid "Uruguay"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1034
msgid "Uzbekistan"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1035
msgid "Vanuatu"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1036
msgid "Vatican"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1037
msgid "Venezuela"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1038
msgid "Vietnam"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1039
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1040
msgid "Western Sahara"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1041
msgid "Western Samoa"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1042
msgid "Yemen"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1043
msgid "Zambia"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-form-helper.php:1044
msgid "Zimbabwe"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:127
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:176
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:131
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:180
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:135
#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:184
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:167
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:170
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:276
msgid "You need type something in the note field"
msgstr "你需要在說明欄位中鍵入"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:332
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:335
#: templates/dashboard/order/order_details.php:96
msgid "Total"
msgstr "訂單總計"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:336
msgid "Shipped"
msgstr "已發貨"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:337
msgid "Order Date"
msgstr "訂購日期"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:391
msgid "View Order Details"
msgstr "查看詳情"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:399
msgid "Shipping Label"
msgstr "出貨標籤"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:405
msgid "Order Note"
msgstr "訂單備註"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:413
#: public/forms/class-wcvendors-pro-tracking-number-form.php:96
#: public/forms/class-wcvendors-pro-tracking-number-form.php:97
msgid "Tracking Number"
msgstr "宅配追蹤碼："

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:430
msgid "Mark Shipped"
msgstr "標記已發貨"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:438
msgid "Product: "
msgstr "產品："

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:438
msgid "Shipping: "
msgstr "運費："

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:438
msgid "Tax: "
msgstr "稅:"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:500
msgid "No orders found."
msgstr "找不到訂單"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:531
msgid "Order marked shipped."
msgstr "訂單標記為已發貨"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:533
msgid " has marked as shipped. "
msgstr "已標記為已發運。"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:612
msgid "The customer has been notified."
msgstr "已通知客戶。"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:685
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1020
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: public/class-wcvendors-pro-order-controller.php:901
msgid ""
"A vendor has added a tracking number to your order. You can track this at "
"the following url. "
msgstr "供應商已添加到您的訂單的跟蹤號碼。您可以跟蹤這在下面的 url。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:105
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:107
#, php-format
msgid "Product Updated. <a href=\"%s\">View product.</a>"
msgstr "商品已更新<a href=“%s”>查看商品</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:109
#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:134
#, php-format
msgid "Product submitted for review. <a href=\"%s\">Preview product.</a>"
msgstr "產品提交以供審查。<a href=“%s”>預覽產品。</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:113
msgid "There was a problem editing the product."
msgstr "編輯產品時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:126
msgid "Product draft saved."
msgstr "產品草稿已保存。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:128
msgid "Product draft saved, pending review."
msgstr "產品草案保存，等待審查。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:132
#, php-format
msgid "Product Added. <a href=\"%s\">View product.</a>"
msgstr "商品已添加<a href=“%s”>查看商品</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:138
msgid "There was a problem adding the product."
msgstr "添加產品時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:177
msgid "Product Deleted."
msgstr "商品已刪除"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:179
msgid "There was a problem deleting the product."
msgstr "刪除產品時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:503
msgid "Product SKU must be unique."
msgstr "產品的 SKU 必須是唯一的。"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:972
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:973
msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:974
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:975
msgid "Pending Approval"
msgstr "正在通過"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:976
msgid "Admin Only"
msgstr "管理員限定"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:997
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:391
msgid "<i class=\"fa fa-picture-o\"></i>"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:998
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:312
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:392
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:999
msgid "<i class=\"fa fa-shopping-cart\"></i>"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1000
#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:393
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1047
msgid "Delete product?"
msgstr "刪除產品"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1052
#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:168
msgid "View"
msgstr "查看"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1070
msgid "Categories:"
msgstr "分類："

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1070
msgid "Tags:"
msgstr "標籤"

#: public/class-wcvendors-pro-product-controller.php:1123
msgid "No products found."
msgstr "找不到商品"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:135
msgid "One result is available, press enter to select it."
msgstr "其結果之一是可用的，按確定鍵選擇它。"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:136
msgid "%qty% results are available, use up and down arrow keys to navigate."
msgstr "%qty% 條結果是可用的，用上下箭頭鍵進行觀覽。"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:137
msgid "No matches found"
msgstr "沒有匹配的搜索結果"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:138
msgid "Loading failed"
msgstr "載入失敗"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:139
msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr "請輸入1個或多個字詞"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:140
msgid "Please enter %qty% or more characters"
msgstr "請輸入％數量％或更多字詞"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:141
msgid "Please delete 1 character"
msgstr "請刪除1個字詞"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:142
msgid "Please delete %qty% characters"
msgstr "請刪除％數量％字詞"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:143
msgid "You can only select 1 item"
msgstr "您只能選擇1個項目"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:144
msgid "You can only select %qty% items"
msgstr "您只能選擇％數量％的項目"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:145
msgid "Loading more results&hellip;"
msgstr "正在載入更多結果中＆hellip;"

#: public/class-wcvendors-pro-public.php:146
msgid "Searching&hellip;"
msgstr "搜索中＆hellip;"

#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:365
msgid "No Orders found."
msgstr "找不到訂單"

#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:437
msgid "No Products found."
msgstr "找不到商品"

#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:452
#: public/partials/order/wcvendors-pro-order-table-actions.php:25
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:468
#: public/partials/order/wcvendors-pro-order-table-actions.php:41
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: public/class-wcvendors-pro-reports-controller.php:484
#: public/partials/order/wcvendors-pro-order-table-actions.php:57
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:91
msgid "Please enter a coupon code"
msgstr "請輸入一個優惠代碼."

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:104
msgid "This coupon code exists. "
msgstr "該優惠券代碼存在。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:173
msgid "Coupon Updated."
msgstr "優惠券已更新"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:175
msgid "Coupon Added."
msgstr "添加優惠券。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:180
msgid "There was a problem updating the coupon."
msgstr "更新優惠券時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:182
msgid "There was a problem adding the coupon."
msgstr "添加優惠券時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:220
msgid "Coupon Deleted."
msgstr "優惠券已刪除"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:222
msgid "There was a problem deleting the coupon."
msgstr "刪除產品時出錯。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:247
msgid "Coupon"
msgstr "優惠券"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:248
msgid "Coupon Type"
msgstr "優惠碼類型"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:249
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:195
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:196
msgid "Coupon Amount"
msgstr "優惠券金額"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:251
msgid "Product ID's"
msgstr "產品ID："

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:252
msgid "Usage / Limits"
msgstr "用途/限制"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:253
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:352
msgid "No coupons found."
msgstr "找不到優惠券"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:354
msgid "You cannot add coupons until you've added a product. "
msgstr "您不能添加優惠券，直到您添加了一種產品。"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:395
msgid "Product Discount"
msgstr "商品折扣"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:396
msgid "Product % Discount"
msgstr "商品百分比折扣"

#: public/class-wcvendors-pro-shop-coupon-controller.php:490
#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:88
msgid "Vendor Store"
msgstr "供應商店鋪"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:87
#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:89
#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:99
msgid "Vendor Stores"
msgstr "供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:90
msgid "New Vendor Store"
msgstr "新供應商的商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:91
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:92
msgid "Add New Vendor Store"
msgstr "增加新供應商的商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:93
msgid "Edit Vendor Store"
msgstr "編輯供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:94
msgid "View Vendor Store"
msgstr "查看供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:95
msgid "Search Vendor Stores"
msgstr "搜索供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:96
msgid "No Vendor Stores found"
msgstr "找不到供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:97
msgid "No Vendor Stores found in trash"
msgstr "資源回收桶裡找不到供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:98
msgid "Parent Vendor Store"
msgstr "父供應商商店"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:101
msgid "Set store banner"
msgstr "設置商店橫幅廣告"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:102
msgid "Remove store banner"
msgstr "移除商店橫幅廣告"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:103
msgid "Use as store banner"
msgstr "用作商店橫幅廣告"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:135
#, php-format
msgid "updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">View Vendor Store</a>"
msgstr "更新。<a target=“_blank” href=“%s”>查看供應商商店</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:136
msgid "Custom field updated."
msgstr "自訂欄位已更新"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:137
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自訂欄位已刪除"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:138
msgid "updated."
msgstr "已更新"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:140
#, php-format
msgid "restored to revision from %s"
msgstr "恢復到修改 %s"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:141
#, php-format
msgid "published. <a href=\"%s\">View Vendor Store</a>"
msgstr "已發布。<a href=“%s”>查看供應商商店</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:142
msgid "saved."
msgstr "已儲存"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:143
#, php-format
msgid "submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Vendor Store</a>"
msgstr "已提交。<a target=“_blank” href=“%s”>預覽供應商商店</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:144
#, php-format
msgid ""
"scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s"
"\">Preview Vendor Store</a>"
msgstr ""
"計畫為: <strong>%1$s</strong>。<a target=“_blank” href=“%2$s”>預覽供應商商店"
"</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:146
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:147
#, php-format
msgid ""
"draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Vendor Store</a>"
msgstr "草稿已更新。<a target=“_blank” href=“%s”>預覽供應商商店</a>"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:260
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:456
msgid " Store"
msgstr "店舖"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:442
#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:516
msgid ""
"That store name is already taken. Your store name must be unique. <br /> "
"Settings have not been saved."
msgstr "那店名已被使用。你商店名稱必須是唯一的。<br>尚未保存設置。"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:447
#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:520
msgid "Store Settings Saved"
msgstr "商店設定已儲存"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:508
msgid "There was a problem saving your settings. Settings have not been saved."
msgstr "保存設置時出錯。尚未保存設置。"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:648
msgid ""
"Your application has been received. You will be notified by email the "
"results of your application"
msgstr "您的申請已被受理。您將通過電子郵件通知您的應用程序的結果。"

#: public/class-wcvendors-pro-store-controller.php:770
#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:834
msgid "Ships From: "
msgstr ", 出貨地:"

#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:159
msgid "Date Posted"
msgstr "發布日期"

#: public/class-wcvendors-pro-table-helper.php:304
msgid "No "
msgstr ""

#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:397
#, fuzzy
msgid ""
"The Vendor Dashboard is only visible to Vendors. Due to WordPress "
"capabilities and its limitations, Administrators can not view it. You should "
"create a test vendor user account, with the role Vendor, and use that "
"account to view and experience the Vendor Dashboard. "
msgstr ""
"供應商儀表板只有供應商可見。由於 WordPress 功能和它的局限性，管理員不可以查看"
"它。你應該試著創造一個測試供應商使用者帳戶，並使用該帳戶來查看和經驗供應商儀"
"表板。"

#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:410
msgid "pending"
msgstr "待處理"

#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:412
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: public/class-wcvendors-pro-vendor-controller.php:925
#, php-format
msgid ""
"<p>To add or edit products, view sales and orders for your vendor account, "
"or to configure your store, visit your <a href=\"%s\">Vendor Dashboard</a>.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>若要添加或編輯產品，請查看您的供應商帳戶銷售和訂單，或者為配置您的存儲、 "
"訪問您的<a href=“%s”>供應商的儀表板</a>。</p>"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:97
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:98
msgid "Coupon Code"
msgstr "優惠券代碼"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:116
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:117
msgid "Coupon Description"
msgstr "優惠券說明"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:141
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:143
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣類型"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:145
msgid "Product discount"
msgstr "商品折扣"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:146
#, php-format
msgid "Product % discount"
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:168
msgid "Apply to all my products"
msgstr "適用于所有我產品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:172
msgid "Check this box if the coupon applies to all your products."
msgstr "如果優惠券適用于您的產品，請選中此框。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:220
msgid "Allow Free Shipping"
msgstr "允許免運費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:224
msgid ""
"Check this box if the coupon grants free shipping. The free shipping method "
"must be enabled and be set to require \"a valid free shipping coupon\" (see "
"the \"Free Shipping Requires\" setting)."
msgstr ""
"如果優惠券授予免運費，請選中此框。免費送貨方法必須啟用並設置為需要”有效免運費"
"優惠券”（見”免費送貨要求”設置）。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:248
msgid "Coupon Expiry Date"
msgstr "優惠券有效期"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:278
msgid "Minimum Spend"
msgstr "最低消費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:279
msgid "No Minimum"
msgstr "不限最低"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:303
msgid "Maximum Spend"
msgstr "最高消費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:304
msgid "No Maximum"
msgstr "不限最高消費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:328
msgid "Individual use only"
msgstr "限個人使用"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:334
msgid ""
"Check this box if the coupon cannot be used in conjunction with other "
"coupons."
msgstr "如果該優惠券不能與其他優惠券一起使用，勾選此框。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:356
msgid "Exclude sale items"
msgstr "不包含促銷中的商品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:362
msgid ""
"Check this box if the coupon should not apply to items on sale. Per-item "
"coupons will only work if the item is not on sale. Per-cart coupons will "
"only work if there are no sale items in the cart."
msgstr ""
"如果優惠券不應適用於特價的物品，請勾選此選項。只有該商品非特價時優惠券才有"
"效。基於購物車優惠的優惠卷只有在車內不包含特價商品時才有效。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:405
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:453
msgid "Search for a product &hellip;"
msgstr "搜尋商品&hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:446
msgid "Exclude Products"
msgstr "不包括的商品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:480
msgid "Email Restrictions"
msgstr "Email 限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:481
msgid "No restrictions"
msgstr "无限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:485
msgid ""
"List of allowed emails to check against the customer&#039;s billing email "
"when an order is placed. Separate email addresses with commas."
msgstr "當產生時，列出並核對顧客帳單電郵, 用逗號分隔"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:508
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:533
msgid "Usage limit per coupon"
msgstr "每張優惠券的使用限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:509
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:534
#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:559
msgid "Unlimited usage"
msgstr "無限使用"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-coupon-form.php:558
msgid "Usage limit per user"
msgstr "每個用戶的使用限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:234
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:239
msgid "Product Name"
msgstr "産品名稱"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:238
msgid "Product name is required or is too long."
msgstr "產品名稱是必需或太長。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:260
msgid "Product Description"
msgstr "產品說明"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:264
msgid "Product description is required."
msgstr "產品描述是必需的。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:287
msgid "Product Short Description"
msgstr "產品簡短說明"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:305
msgid "Save Pending"
msgstr "待儲存"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:365
msgid "Select a Category"
msgstr "請選擇分類"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:384
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:530
msgid "Search or add a tag&hellip;"
msgstr "搜索或添加一個標記 &hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:564
msgid "Simple product"
msgstr "簡單商品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:565
msgid "Grouped product"
msgstr "组合產品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:566
msgid "External/Affiliate product"
msgstr "外部/附屬產品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:582
msgid "Product Type"
msgstr "商品類型"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:599
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:600
msgid "Virtual products are intangible and aren't shipped."
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:606
msgid "Downloadable"
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:607
msgid "Downloadable products give access to a file upon purchase."
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:665
msgid "Regular Price"
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:671
msgid "Price should be a number."
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:694
msgid "Sale Price"
msgstr "售價"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:696
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:701
msgid "Sale price should be a number."
msgstr "銷售價格應該是一個數字"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:715
msgid "From"
msgstr "自"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:718
msgid "From&hellip;"
msgstr "自&hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:731
msgid "To"
msgstr "至"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:733
msgid "To&hellip;"
msgstr "至&hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:738
msgid "The sale will end at the beginning of the set date."
msgstr "促銷活動會在設置的開始時間之前結束。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:738
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:795
msgid "Download Limit"
msgstr "下載限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:796
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:798
msgid "Leave blank for unlimited re-downloads."
msgstr "留空表示可以無限下載"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:829
msgid "Download Expiry"
msgstr "下載期限"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:830
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:832
msgid ""
"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank."
msgstr "輸入下載連結逾期的天數，或留空白。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:863
msgid "Download Type"
msgstr "下載類型"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:865
#, php-format
msgid ""
"Choose a download type - this controls the <a href=\"%s\">http://schema.org</"
"a>."
msgstr "選擇下載類型-此控制項<a href=“%s”>HTTP://schema.org</a>。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:869
msgid "Standard Product"
msgstr "標準產品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:870
msgid "Application/Software"
msgstr "應用程序/軟體"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:871
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:901
msgid "Stock Keeping Unit"
msgstr "庫存單位"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:903
msgid ""
"SKU refers to a Stock-keeping unit, a unique identifier for each distinct "
"product and service that can be purchased."
msgstr "SKU是指庫存維持單元，為每個不同的產品和服務，可購買的唯一標識符。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:936
msgid "Private Listing, hide this product from the catalog."
msgstr "私人清單，隱藏此目錄中的產品。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:958
msgid "Product URL"
msgstr "商品URL"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:961
msgid "Enter the external URL to the product."
msgstr "輸入產品外部連結網址"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:982
msgid "Button text"
msgstr "按鈕文本"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:983
msgctxt "placeholder"
msgid ""
msgstr ""

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:985
msgid "This text will be shown on the button linking to the external product."
msgstr "本文將顯示在鏈接到外部產品的按鈕。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1012
msgid "Shipping only"
msgstr "僅配送"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1013
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "無(稅金狀態)"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1032
msgid "Tax Class"
msgstr "稅率級別"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1061
msgid "Enable reviews"
msgstr "開放評價"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1085
msgid "Manage stock?"
msgstr "管理庫存"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1086
msgid "Enable stock management at product level"
msgstr "啟用商品庫存管理"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1113
msgid "Stock quantity."
msgstr "庫存數量"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1138
msgid "Allow Backorders?"
msgstr "允許缺貨"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1142
msgid ""
"If managing stock, this controls whether or not backorders are allowed. If "
"enabled, stock quantity can go below 0."
msgstr ""
"如果管理庫存，這將會控制是否允許延期出貨。如果啟用的話，庫存量將可以小於 0"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1144
msgid "Do not allow"
msgstr "不允許"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1145
msgid "Allow, but notify customer"
msgstr "允許，但通知顧客"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1146
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1171
msgid ""
"Controls whether or not the product is listed as \"in stock\" or \"out of "
"stock\" on the frontend."
msgstr "無論是否有庫存皆顯示在前臺。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1173
msgid "In stock"
msgstr "有庫存"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1174
msgid "Out of stock"
msgstr "無庫存"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1196
msgid "Sold Individually"
msgstr "單獨出售"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1198
msgid ""
"Enable this to only allow one of this item to be bought in a single order"
msgstr "啟用此選項後，此商品於同筆訂單僅能購買一件"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1224
msgid "Weight in decimal form"
msgstr "十進位格式的重量"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1251
msgid "Length"
msgstr "長"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1262
msgid "Width"
msgstr "寛"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1273
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1279
msgid "Dimensions in decimal form."
msgstr "十進位格式的 長x寬x高"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1327
msgid "No shipping class"
msgstr "無運送級距"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1332
msgid ""
"Shipping classes are used by certain shipping methods to group similar "
"products."
msgstr "運送級距是利用確切的運送方法來分組相似類型商品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1365
msgid "Up-Sells"
msgstr "向上銷售"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1371
msgid ""
"Up-sells are products which you recommend instead of the currently viewed "
"product, for example, products that are more profitable or better quality or "
"more expensive."
msgstr ""
"向上銷售的產品是你推薦的產品，而不是目前正在看的產品，例如，產品更有利可圖，"
"質量更高或更昂貴。編輯你的產品時，你可以編輯向上銷售。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1373
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1415
msgid "Search for a product&hellip;"
msgstr "搜尋商品&hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1407
msgid "Cross-Sells"
msgstr "交叉銷售"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1413
msgid ""
"Cross-sells are products which you promote in the cart, based on the current "
"product."
msgstr "交叉銷售是將選定的商品放在購物車中推薦給顧客"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1437
msgid "Choose a grouped product&hellip;"
msgstr "選擇一個群組商品 &hellip;"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1478
msgid "Grouping"
msgstr "分組"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1482
msgid "Set this option to make this product part of a grouped product."
msgstr "設置此選項，以使本產品成為一個群組中的一部份。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1535
msgid "Linked Products"
msgstr "相關產品"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1613
msgid "National shipping fee"
msgstr "全國運輸費用"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1614
#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1715
msgid "Change to override store defaults."
msgstr "複寫商店的預設值"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1616
msgid "The cost to ship this product within your country."
msgstr "將產品送至國內的運費成本。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1643
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:899
msgid ""
"Charge once per product for national shipping, even if more than one is "
"purchased."
msgstr "每產品收取一次國內運費，即使一次購買多項。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1667
msgid "Disable national shipping for this product."
msgstr "禁用對該產品的國內貨運。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1690
msgid "Free national shipping"
msgstr "免費送貨全國"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1714
msgid "International shipping fee"
msgstr "国际运费"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1717
msgid "The cost to ship this product outside your country."
msgstr "將產品送至國外的運費成本。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1741
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:996
msgid ""
"Charge once per product for international shipping, even if more than one is "
"purchased."
msgstr "每產品收取一次國際航運，即使一次購買多項。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1765
msgid "Disable international shipping for this product."
msgstr "停用對產品的國際航運。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1789
msgid "Free international shipping"
msgstr "免費的國際航運。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1815
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:874
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:968
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1140
msgid "0"
msgstr "0"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1817
msgid "The product handling fee. Amount (5.00) or Percentage (5%)."
msgstr "產品處理費。金額 (5.00) 或百分比 （5%)。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-product-form.php:1833
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1258
msgid ""
"Countries must use the international standard for two letter country codes. "
"eg. AU for Australia."
msgstr "國家必須為兩個字母的國家代碼使用的國際標準。如。AU代表澳大利亞。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:354
msgid "Once you become a vendor you can upload your banner here."
msgstr "一旦你成為供應商，你可以在這裡上傳你的橫幅廣告。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:361
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:364
msgid "Add Store Banner"
msgstr "加入商店橫幅"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:362
msgid "Remove Store Banner"
msgstr "移除商店的橫幅廣告"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:395
msgid "Once you become a vendor you can upload your store icon here."
msgstr "一旦你成為供應商，你可以在這裡上傳您的商店圖示。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:402
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:405
msgid "Add Store Icon"
msgstr "添加商店圖示"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:403
msgid "Remove Store Icon"
msgstr "移除商店圖示"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:435
msgid "PayPal Address"
msgstr "PayPal地址"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:436
msgid "yourpaypaladdress@goeshere.com"
msgstr "yourpaypaladdress@goeshere.com"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:438
msgid "Your PayPal address is used to send you your commission."
msgstr "您的PayPal地址已用於向您發送您的佣金。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:462
msgid "Store Name <small>Required</small>"
msgstr "您必須輸入店鋪名稱"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:463
msgid "Your Store Name"
msgstr "店鋪名稱"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:465
msgid "Your shop name is public and must be unique."
msgstr "你店的名字是公開的並且必須唯一。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:493
msgid "Store Phone"
msgstr "店家電話號碼"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:494
msgid "Your store phone number"
msgstr "你店裡的電話號碼"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:496
msgid "This is your store contact number"
msgstr "這是您商店的聯繫號碼"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:533
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:542
msgid "Seller Info"
msgstr "攤商資訊"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:580
#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:588
msgid "Store Description"
msgstr "商店描述"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:638
msgid "https://yourcompany-blogurl.com/here"
msgstr "HTTPs://yourcompany-blogurl.com/here"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:640
msgid ""
"Your <a href=\"https://yourcompany-blogurl.com/here\">Company / Blog </a> "
"url."
msgstr "你<a href=“https://yourcompany-blogurl.com/here”>公司 / Blog</a>url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:665
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:666
msgid "YourTwitterUserHere"
msgstr "YourTwitterUserHere"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:668
msgid ""
"Your <a href=\"https://twitter.com/\">Twitter</a> username without the url."
msgstr "<a href=“https://twitter.com/“>Twitter</a>使用者名沒有 url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:694
msgid "Instagram Username"
msgstr "Instagram用户名"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:695
msgid "YourInstagramUsername"
msgstr "YourInstagramUsername"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:697
msgid ""
"Your <a href=\"https://instagram.com/\">Instagram</a> username without the "
"url."
msgstr ""
"你的<a href=\"https://instagram.com/\">Instagram</a> 使用者名稱漏了網址."

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:723
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook  網址"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:724
msgid "http://yourfacebookurl/here"
msgstr "HTTP://yourfacebookurl/here"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:726
msgid "Your <a href=\"https://facebook.com/\">Facebook</a> url."
msgstr "<a href=“https://facebook.com/“>Facebook</a>的 url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:752
msgid "LinkedIn URL"
msgstr "Linkedin"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:753
msgid "http://linkedinurl.com/here"
msgstr "HTTP://linkedinurl.com/here"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:755
msgid "Your <a href=\"https://linkedin.com/\">LinkedIn</a> url."
msgstr "<a href=“https://linkedin.com/“>LinkedIn</a>的 url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:781
msgid "YouTube URL"
msgstr "YouTube 網址"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:782
msgid "http://youtube.com/here"
msgstr "HTTP://youtube.com/here"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:784
msgid "Your <a href=\"https://youtube.com/\">Youtube</a> url."
msgstr "你<a href=“https://youtube.com/“>Youtube</a>的 url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:810
msgid "Google+ URL"
msgstr "Google+ URL"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:811
msgid "https://plus.google.com/yourname"
msgstr "HTTPs://plus.google.com/yourname"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:813
msgid "Your <a href=\"https://plus.google.com\">Google+</a> url."
msgstr "你的<a href=“https://plus.google.com”>Google +</a> url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:840
msgid "Pinterest URL"
msgstr "Pinterest 網址"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:841
msgid "https://www.pinterest.com/username/"
msgstr "HTTPs://www.pinterest.com/username/"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:843
msgid "Your <a href=https://www.pinterest.com/\">Pinterest</a> url."
msgstr "你<a href=“https://www.pinterest.com/“”>Pinterest</a>的 url。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:873
msgid "Default National Shipping Fee"
msgstr "預設全國運輸費用"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:876
msgid ""
"The default shipping fee within your country, this can be overridden on a "
"per product basis."
msgstr "在全國的預設運費。這可以在不同產品頁重新複寫。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:922
msgid "Free national shipping."
msgstr "免費送貨全國"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:945
msgid "Disable national shipping."
msgstr "禁止國家航運"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:967
msgid "Default International Shipping Fee"
msgstr "預設國際航運費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:970
msgid ""
"The default shipping fee outside your country, this can be overridden on a "
"per product basis. "
msgstr "預設情況下運送您的國家以外的費用，這可以重寫在每個產品的基礎上。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1021
msgid "Free international shipping."
msgstr "免費的國際航運。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1046
msgid "Disable international shipping."
msgstr "停用國際運費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1115
msgid "Leave empty to disable"
msgstr "留空"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1117
msgid ""
"The product handling fee, this can be overridden on a per product basis. "
"Amount (5.00) or Percentage (5%)."
msgstr ""
"產品的手續費，這可以重寫在每個產品的基礎上。金額 (5.00) 或百分比 （5%)。"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1139
msgid "Order handling fee"
msgstr "訂單處理費"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1142
msgid ""
"The order handling fee for all products in the order. Amount (5.00) or "
"Percentage (5%)"
msgstr "訂單中的所有產品的訂單處理費用。金額 (5.00) 或百分比 （5%)"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1167
msgid "Shipping Policy"
msgstr "配送條款"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1191
msgid "Return Policy"
msgstr "退貨政策"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1214
msgid "Shipping from"
msgstr "產品運送來源地"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1216
msgid "Where products will be shipped from."
msgstr "產品運送來源地"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-store-form.php:1222
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-tracking-number-form.php:116
msgid "Date Shipped"
msgstr "發貨日期"

#: public/forms/class-wcvendors-pro-tracking-number-form.php:141
msgid "Shipping Provider"
msgstr "運輸供應商"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:22
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:22
msgid "This is the name of the download shown to the customer."
msgstr "這是會向客戶顯示的下載名稱"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:23
msgid "File URL"
msgstr "檔案網址"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:23
msgid ""
"This is the URL or absolute path to the file which customers will get access "
"to."
msgstr "這是些客戶訪問的文件的 URL 或絕對路徑"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:34
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:51
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:35
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:52
msgid "http://"
msgstr "http://"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:36
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:53
msgid "Choose file"
msgstr "選擇檔案"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:36
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:53
msgid "Insert file URL"
msgstr "插入檔案網址"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-downloadable-files.php:57
msgid "Add File"
msgstr "新增檔案"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:22
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:34
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:54
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:63
msgid "State"
msgstr "縣/市"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:23
msgid "Shipping Fee"
msgstr "運輸費用"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:35
#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:55
msgid "Fee"
msgstr "費"

#: public/forms/partials/wcvendors-pro-shipping-table.php:60
msgid "Add Rate"
msgstr "添加利率"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:21
msgid "Store Country"
msgstr "儲存國家"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:33
msgid "Street Address"
msgstr "街道門牌號碼"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:44
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:46
msgid "Apartment, unit, suite etc. "
msgstr "公寓、 單位、 套房等。"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:55
#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:56
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:57
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:58
msgid "City / Town"
msgstr "市 / 鎮"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:67
#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:68
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:69
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:70
msgid "State / County"
msgstr "縣/市"

#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:77
#: public/forms/wcvendors-pro-address.php:78
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:79
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:80
msgid "Postcode / Zip"
msgstr "郵遞區號"

#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:23
msgid "Shipping Country"
msgstr "配送 國家"

#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:34
#: public/forms/wcvendors-pro-shipping-address.php:35
msgid "Shipping Address"
msgstr "郵寄地址"

#: public/partials/order/wcvendors-pro-order-table-actions.php:70
msgid "Export Orders"
msgstr "匯出訂單"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:18
#, php-format
msgid "Order #%d Details"
msgstr ""

#: templates/dashboard/order/order_details.php:26
msgid "Billing Details"
msgstr "帳單明細"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:32
#: templates/dashboard/order/order_details.php:34
#: templates/dashboard/order/order_details.php:56
#: templates/dashboard/order/order_details.php:58
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:34
msgid "No billing address set."
msgstr "沒有帳單的位址集。"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:50
msgid "Shipping Details"
msgstr "送貨詳情"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:58
msgid "No shipping address set."
msgstr "沒有送貨地址設定。"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:87
msgid "Order Items"
msgstr "訂單項目"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:92
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:94
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:64
msgid "Cost"
msgstr "價格"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:95
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:278
msgid "Commission Total"
msgstr "佣金"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:282
msgid "Order Total"
msgstr "訂單總計"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:296
msgid "Customer Note"
msgstr "客戶備註"

#: templates/dashboard/order/order_details.php:302
msgid "No customer notes."
msgstr "沒有客戶備註"

#: templates/dashboard/order/order_note.php:13
msgid " ago you wrote :"
msgstr "以前你曾寫 ︰"

#: templates/dashboard/order/order_note_form.php:17
msgid "Order Notes"
msgstr "訂單編號"

#: templates/dashboard/order/order_note_form.php:37
msgid "Add Order Note"
msgstr "新增訂單"

#: templates/dashboard/order/shipping-label.php:67
msgid "Ship To:"
msgstr "運送至"

#: templates/dashboard/order/shipping-label.php:77
msgid "From:"
msgstr ", 出貨地:"

#: templates/dashboard/order/shipping-label.php:97
msgid "Picking List"
msgstr "檢查列表"

#: templates/dashboard/order/tracking_number.php:17
msgid "Update Tracking Details"
msgstr "更新跟蹤詳細資訊"

#: templates/dashboard/order/tracking_number.php:19
msgid "Add Tracking Details"
msgstr "添加跟蹤詳細資訊"

#: templates/dashboard/order/tracking_number.php:29
msgid "Shipment Tracking"
msgstr "貨物追蹤"

#: templates/dashboard/permission.php:14
msgid "No Permission."
msgstr "沒有權限"

#: templates/dashboard/permission.php:16
msgid "Return to dashboard"
msgstr "返回儀表板"

#: templates/dashboard/product-edit.php:182
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#: templates/dashboard/reports/overview.php:26
msgid "Commission Due"
msgstr "佣金"

#: templates/dashboard/reports/overview.php:39
#: templates/dashboard/reports/overview.php:60
msgid "Totals"
msgstr "總計"

#: templates/dashboard/reports/overview.php:48
#: templates/dashboard/reports/overview.php:88
msgid "Commission Paid"
msgstr "佣金"

#: templates/dashboard/reports/overview.php:80
msgid "Total Products Sold"
msgstr "合計產品數"

#: templates/dashboard/reports/overview.php:84
msgid "Commission Owed"
msgstr "佣金欠款"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:16
msgid "Orders Totals"
msgstr "訂單合計"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:21
msgid ""
"No orders for this period. Adjust your dates above and click Update, or list "
"new products for customers to buy."
msgstr ""
"這一時期沒有訂單。調整你以上的日期和按一下更新，或列出為客戶購買新產品。"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:34
msgid "Product Totals"
msgstr "產品總計"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:39
msgid ""
"No sales for this period. Adjust your dates above and click Update, or list "
"new products for customers to buy."
msgstr ""
"這一時期沒有銷售。調整你以上的日期和按一下更新，或列出為客戶購買新產品。"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:52
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近的訂單"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:56
#: templates/dashboard/reports/reports.php:66
msgid "View All"
msgstr "檢視全部"

#: templates/dashboard/reports/reports.php:62
msgid "Recent Products"
msgstr "最新產品"

#: templates/dashboard/shop_coupon-edit.php:46
msgid "Usage Restrictions"
msgstr "使用限制"

#: templates/dashboard/shop_coupon-edit.php:47
msgid "Usage Limits"
msgstr "使用限制"

#: templates/front/ratings/feedback-form.php:16
msgid "Rate your experience"
msgstr "為您的經驗評價"

#: templates/front/ratings/feedback-form.php:19
#, php-format
msgid ""
"Order #<mark class=\"order-number\">%s</mark> was placed on <mark class="
"\"order-date\">%s</mark> and is currently <mark class=\"order-status\">%s</"
"mark>."
msgstr ""

#: templates/front/ratings/feedback-form.php:42
msgid "from"
msgstr ", 出貨地:"

#: templates/front/ratings/feedback-form.php:58
msgid ""
"Comments: (e.g. delivery experience, item as described, quality of customer "
"service)"
msgstr "評論: （例如發貨經驗，商品與描述，優質的客戶服務）"

#: templates/front/ratings/feedback-form.php:73
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反饋"

#: templates/front/ratings/ratings-display-panel.php:18
#: templates/store/store-ratings.php:47
msgid "Posted on"
msgstr "發表於"

#: templates/front/ratings/ratings-display-panel.php:18
msgid " by "
msgstr ""

#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:50
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:95
msgid "No shipping rates are available for this product."
msgstr "該產品沒有運費數據。"

#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:70
#: templates/front/shipping/shipping-panel.php:71
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: templates/front/vendor-signup-form.php:15
msgid "Vendor Application"
msgstr "商家申请"

#: templates/front/vendor-signup-form.php:103
msgid "Apply to be Vendor"
msgstr "申請成為供應商"

#: templates/store/store-ratings.php:23
msgid "Customer Ratings"
msgstr "客户評價"

#: templates/store/store-ratings.php:46
msgid "Product:"
msgstr "產品："

#: templates/store/store-ratings.php:47
msgid "by"
msgstr ""

#: templates/store/store-ratings.php:55
msgid "No ratings have been submitted for this vendor yet."
msgstr "目前還沒有關於此供應商的評價。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.wcvendors.com/product/wc-vendors-pro/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "The WC Vendors Pro plugin"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "WC Vendors"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.wcvendors.com/"
msgstr ""
